今晚 8 點又開庭 （ 粉嶺） 有冇手足

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

粉 嶺 裁 判 法 院 ‼️

現 在‼️即 刻‼️RIGHT NOW‼️

(1月16日) 晚 上 開 庭 #新案件 #200114旺角

😡🙄😡🙄😡🙄😡🙄

可能8點4樓1庭

‼️有 請 粉 嶺 街 坊‼️‼️
‼️撐手足‼️

‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

推

push

Push

Pish

粉嶺裁判法院4樓1庭8點開庭
爆炸案手足坐爆48小時即上庭‼️
手足家屬都已經被捕 冇家屬聲援可以聲援‼️
上庭手足得返我地聲援咋‼️‼️‼️
依家出門口仲趕得切‼️‼️‼️‼️‼️‼️

五大訴求，缺一不可